對唔住，但小姐你舉玩膠旗可唔可以睇吓環境？

借朋友acc出post

發夢見到夜晚警察行到大馬路就封到西鐵站，南邊圍門口啲手足未走得切。於是有手足不斷向南邊圍前線呼籲警察就到，就算唔走要守，都守咗十字路口位先，唔好比人封咗後路。

結果搵埋成班人行個陣，離遠見到十字路口位有人舉緊支深藍旗定唔知黑旗，但太黑睇唔清咩字。成班手足即刻諗係咪己經比人斷咗後路同開始亂。結果有手足衝埋去先發現原來係有個女仔舉住支同警察旗同款嘅玩膠旗。手足嬲撚到叫佢收埋支旗，個女仔仲夠膽屌返佢。

我而家代埋個位手足向你道歉。但拜託啦手足，玩膠唔係問題，但玩得唔好真係隨時害到人地成班變義士。你支旗有咩特別意思可唔可以至少確保人地睇得到，同埋睇吓環境先舉？